買Tesla擁有既係獨特既眼光 同埋前膽性既遠見

姐係手機一定要用iphone 同一道理
油車=Nokia
電車=Tesla

過十年相信成條街都會係電車
連錶位都有得充電
到時你班油車撚就唔會再有地方企

一日樓下泊車位未裝到充電 一日我都唔會考慮電車

充電又唔似入油 10分鐘入到滿

買埋電都得啦咁

屋企停車場無差電位 = 無得喺屋企充電嘅電話

洗唔洗日日開報唱好tesla

呢個比喻非常準確

係差電位未普及到家家戶戶都可以自己差電前，我係唔會再揸電動車

利申：揸過2年日產leaf
到後期係公眾差電站屌過唔少自私撚
8成都係tesla車主
Tes撚之名當之無愧

po*

十年前都無人估到今日手機快充0到80只係30分鐘

第二個個啊活黎緊

ae110 vs tesla P70D

咁你宜家既telsa 都做唔到 同埋鋰電池快充壽命會下降得快 telsa 宜家換一次電都幾金

油車=Nokia
電車=Tesla
咁iphone去左邊

岩呀
知係未來趨勢但真係未完善
遲下D車識full autopilot 甚至識飛添
唔洗考車牌啦咁

但你亦都唔會估到今日明明快充0到80只係30分鐘
但部份電動車可以霸住個快充泊足3個鐘
Tes撚死全家

係因為8成既電車都係tesla 姐
不過tesla 既敗類我都的確見唔少
同時間都好多好既tesla

其實電動車唔覺有乜咁高科技，
大陸一街都係電動單車

屋企住村屋
好撚想買

樓主做黑警有咩遠見

真係好撚獨特

你會唔會未有充電器之前買定部i phone 等個充電器推出？

如果tesla有toyota正常d ge外形就買硬

買股票就係
升到癲

主要係粒電難

呢個位唔止tesla 啦
大把車都塞過咁

係續航問題，你睇新波子都係得300km左右。

講到其他車廠唔會出電車
就算電車普及 傳統車廠都會遍地開花

清買重電動輪椅股票

揸Tesla嘅人就同樓主一樣
連前瞻性都唔識寫，前膽

關tesla 既人咩事
btw bmw 既個個都係大文豪？

有競爭先有進步

咁十年後你先叫我買啦

清sir 唔 J Email 嗱

油車20年後入油都仲揸得
電車20年舊電死左冇得換就玩完

買車玩遠見?無撚野下話廢清

仲擁有做開荒牛嘅勇氣

睇標題都以為講緊股

Tesla 無左油車果種engine break 同traction force 既feeling

有野壞果陣，張單仲有前瞻性

你知唔知今年春運有幾多大陸品牌電車係冰天雪地係高速公路死左車？
你知唔知佢同外國電車爭左乜嘢？

車手冇火

大規模放寬安裝充電椿，咁即係鼓勵你地買電車，咁政府點收電油稅?
到時新車電車冇得免稅，cut 1換1優惠再 +80%稅，咁你仲買唔買?
香港政府就係咁反智，又要威又要帶頭盔，又想可持續發展但又想賺你地稅

而家周街2手平價tesla
夠電就打柴
得兩三年貨仔
你買埋我果份

一言驚死夢中人
原來Tesla舊電咁熱就係為咗防止凍死

買官方二手，一樣有四年原廠保養。

計唔計mileage?

以為講緊買tesla股票添

屋企冇得叉電嘅唔好諗

日日煩叉電 會唔會變有病